ive < hku 地盤

Ive仔 平凡嘅你要贏hku只係得一個機會
就係hku嘅我偷懶

好好安份守己有份兩萬五嘅工你唔滿足
係要做埋啲小動作打小報告 有咩意思

要怪就怪自己細個無好好比心機讀書

叻嘅人做咩岡位都叻
唔叻嘅人應該腳踏實地向人學習而唔係咩都扮識

知你有上開lihkg
做地盤係要時間去浸
唔好成日諗住一步登天 好好再去讀個bachelor

他日得奬陞志氣
簇錦團花拓前程

Kong U 仔巧威威, 上連登勿認真

推到個衰仔睇到

我知你係邊個
係篤你背脊你咬我食呀
hku咁威威豬就唔洗撈地盤啦

自己做判頭就不得了
剛剛加左人工
已經貼住六萬一個月

90後靠自己